一人一句成日唱既歌詞

我先 等不到天黑 熱火不會太完美

條撚夠粗 不過短過鳩毛

oh baby no maybe~

沒有誰能把你搶離我身旁

如果寧靜中感到害怕

低等動物？

屌你唔高 我就唔撚鐘意

唔撚鍾意 唔緊鍾意

通屋奇應丸

張個膠套笠落可b仔

嘟嘟嘟嘟，嘟嘟嘟嘟，嘟嘟嘟嘟，嘟嘟嘟嘟，嘟嘟嘟嘟Do!~~~~~~

搭地鐵上左腦

妹妹做全套，哥哥硬曬周

吖.....小你阿爸正仆街

踩唔死我 踩唔死我

bu你呀嬤 彈彈波

唔死唔死唔死

夠鐘收工了
鐘聲響起歸家的訊號
時間lu打屙間爹
日日都收工就對住同事唱

再給我兩分鐘

煙火

這句詞忘記了 可否繼續唱歌

肥仔一跌落渠～就連部單車都失去

唔會比啲兄弟～叫你做啊嫂～